瞓唔著 不如落街跑步

覺得成個sem break好頹廢
唔想每日點令兩點先起
想跑醒個人
但又有啲淆

唉都係翻番去瞓算

唔知點解睇到樓上話番去訓好想笑

跑左3分鐘